咪再講乜撚野搞黑社會同黑警係失焦

黑警同黑社會都係呢個極權既動員力量

你要呢個政權屈服 一定要消滅市民同政權中間既阻礙

消滅黑社會絕對係消滅對方動員力量第一步
絕對唔係乜撚野失焦

起步就想打大boss 一下就將目光放最遠先係失焦